晚餐 燒肉叉燒飯

$35包埋例湯
燒得香，燒肉20分鐘後食皮仲keep到脆
肉唔柴之餘無乜鬆肉粉
保留到肉味

睇相幾靚
邊間

d飯睇落好乾

睇錯餐肉cha燒飯

絕對支持bbg

邊間

燒肉吉針唔夠 個皮唔靚

不如你去時代買100蚊3送啦

韓豬差燒好食好多

邊間
35蚊咁抵屌

光皮仲正

大件又平 睇見都

狗飯

啲燒肉皮似乳豬多過燒肉

南昌街 金寶

靚喎

光皮芝麻皮都無所謂
脆就得

叫叉燒我都鍾意跟薑蓉或咸蛋
不過呢度啲薑蓉同咸蛋唔算靚
所以無跟

深水埗啲野係幾抵食

肉質係幾好
叉燒蜜味實在，又唔會浸到霉霉爛爛咁

燒肉無爆皮 一定唔會有下次

食燒味飯唔落薑蓉 不如咪撚食